其實八爪魚有乜好食？

八爪魚根本就又韌又冇味，整飯同拉麵都起碼有調味，用黎整壽司完全好似食舊刷膠落口咁

咪剩係識負皮啦，出黎對質啦

通常好啲嘅壽司舖係煮好 切兩舊仔比你食 做先付